如果畢唔到業係咪就可以疊埋心水自殺

笑著活下去
彷彿冬天飲雪水

活在當下享受生活

活在當下享受校園生活

沒有得你的允許

衰乜？

我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水
被你一貫的讚許 卻不配愛下去
在你悲傷一刻必須解慰找到我樂趣
我甘於當副車 也是快樂著唏噓
彼此這麼了解

請你讚許我

唔會畢唔到業架？ 最多都係defer啫？

反正畢業都好大機會唔會做返本行，冇所謂啦

Defer 關狗咩事
唔返香港可以睇下有冇得tran credit 轉U 讀

太夜啲超市閂晒冇得買自殺工具

所以讀唔成書既人要就要死？

你失敗既唔係畢唔到業，係你諗法太幼稚

能力太低
仲點生存落去
唔自殺仲可以點

你去超市， 順手問下d員工 你地讀唔成書做咩唔自殺

咁多樣野有得做 你讀唔成書就要自殺？人本來就唔係完美 讀得成書又點？讀唔成書又點？你依家讀唔成又唔代表你以後讀唔成

我自己讀書嗰陣每個sem尾都覺得自己好無用 好廢 死左都無人care 其實個世界除左少部分人之外其他人根本唔care你死活 你可以做既就係愛自己多啲 諗下自己之後仲可以做啲咩 點解今次衰左 如果你成個腦都係自殺 咁你就真係得咁多 無人阻止到你諗咩 就算你去自殺都無人阻到你

希望你仲會諗下自己未來 你既未來絕對唔會係一張cert決定晒全部

如果你覺得個學位可以代表到你生存意義其實好可悲
我擔心你就算真係讀得完出到嚟 發現原來個大學學位咁雞肋會接受唔到現實

是

你而家係邊